自己一手一腳造成 自己一手一腳面對

唔好諗住人哋會可憐你

屌西一出一入好爽 屌西一出一入好正